【十一國慶】吳光正耳水不平衡 缺席北京慶祝活動

今日是國慶70周年，香港一批政商名人都到北京出席國慶70周年慶祝活動。但九龍倉首席顧問吳光正因為近日耳水不平衡而缺席有關活動。

英雄！！！

關咩事呢條仆街政府平價續租海運碼頭俾佢

佢之前先去完撐警

老到行唔到架都去啦，耳水不平衡會唔去？！